Single dog, Single dog, Single all the day

Single dog, Single dog
Single all the day
See AV, play airplane
They are fucking all the day
Jingle bells, jingle bells
Jingle all the way
Oh, what fun it is to ride
In a one horse open sleigh

Dashing through the snow
In a one horse open sleigh
O'er the fields we go
Laughing all the way
Bells on bob tails ring
Making spirits bright
What fun it is to laugh and sing
A sleighing song tonight

jingle bells, jingle bells
Jingle all the way
Oh, what fun it is to ride
In a one horse open sleigh
Jingle bells, jingle bells
Oh, what fun it is to ride
In a one horse open sleigh

A day or two ago

I thought I'd take a ride
And soon Miss Fanny Bright
Was seated by my side
The horse was lean and lank
Misfortune seemed his lot
We got into a drifted bank
And then we got upset

Oh, jingle bells, jingle bells
Jingle all the way
Oh, what fun it is to ride
In a one horse open sleigh
Jingle bells, jingle bells
Jingle all the way
Oh, what fun it is to ride
In a one horse open sleigh yeah

Jingle bells, jingle bells
Jingle all the way
Oh, what fun it is to ride
In a one horse open sleigh
Jingle bells, jingle bells
Jingle all the way
Oh, what fun it is to ride
In a one horse open sleigh

建議進修英語對日後有更多的幫助

Why not be a gay?

Single boy single boy
Single all the way
Online game, masturbate
We go all the way hey
Single boy single boy
Why can't i be gay
No more wait no more hate
Let us all be gay

點解要呼喚我

Single好似慘啲 作埋佢

無人

They are fapping all the day

let us all be gay

Dashing through the snow
In a one horse open sleigh
O'er the fields we go
Laughing all the way
Bells on bob tails ring
Making spirits bright
What fun it is to laugh and sing
Let us all be gay

Single dog, Single dog
Single all the day
Online game, masturbate
We go all the way hey
Single dog single dog
Why can't i be gay
No more wait no more hate
Let us all be gay

A day or two ago
I thought I'd take a ride
And soon Miss Fanny Bright
Was seated by my side
The horse was lean and lank
Misfortune seemed his lot
We got into a drifted bank
And then we got upset

Oh, jingle bells, jingle bells
Jingle all the way
Oh, what fun it is to ride
In a one horse open sleigh
Jingle bells, jingle bells
Jingle all the way
Oh, what fun it is to ride
They are fapping all the day

Jingle bells, jingle bells
Jingle all the way
Oh, what fun it is to ride
In a one horse open sleigh
Jingle bells, jingle bells
Jingle all the way
Oh, what fun it is to ride
In a one horse open sleigh

有人已經作咗

唔怪得個腦無啦啦有呢首歌 原來睇過